天文台明日凌晨考慮改發八號烈風或暴風信號

天文台明日凌晨考慮改發八號烈風或暴風信號
2017-08-22 HKT 20:53

三號強風信號現正生效。

天文台說過去數小時，「天鴿」繼續向偏西方向移動，但速度略為減慢。按照現時預測路徑，「天鴿」會於明日早上最接近香港，對本港構成相當威脅。

天文台又說，除非「天鴿」採取較遠離本港的路徑移動或減弱，否則天文台會在明日凌晨，考慮改發八號烈風或暴風信號。

香 港 天 文 台 發 出 最 新 熱 帶 氣 旋 警 報

三 號 強 風 信 號 ， 現 正 生 效 。

預 料 本 港 平 均 風 速 每 小 時 41 至 62 公 里 。

在 下 午 9 時 ， 颱 風 天 鴿 集 結 在 香 港 之 東 南 偏 東 約
380 公 里 ， 即 在 北 緯 20.6 度 ， 東 經 117.3 度 附 近 ，
預 料 向 西 北 偏 西 移 動 ， 時 速 約 25 公 里 ， 移 向 廣 東 沿
岸 。

過 去 數 小 時 天 鴿 繼 續 向 偏 西 方 向 移 動 ， 但 速 度 略 為
減 慢 。 按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 天 鴿 會 於 明 日 （ 星 期 三
） 早 上 最 接 近 香 港 ， 並 可 能 在 本 港 以 南 100 公 里 範
圍 內 掠 過 ， 對 香 港 構 成 相 當 威 脅 。 除 非 天 鴿 採 取 較
遠 離 本 港 的 路 徑 移 動 或 減 弱 ， 否 則 天 文 台 會 在 明 日
凌 晨 考 慮 改 發 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號 。

由 於 明 日 中 午 前 正 值 漲 潮 ， 加 上 天 鴿 引 致 的 風 暴 潮
會 有 可 能 令 水 位 比 正 常 潮 水 位 增 加 1 米 或 以 上 ， 本
港 部 分 低 窪 地 區 可 能 出 現 嚴 重 水 浸 。 市 民 應 盡 早 做
好 所 有 防 風 防 水 浸 措 施 。

速度略為減慢

聽朝準時起身番工啦

誠哥撤資？

肯定不用了

六點先掛

咁仲好 實有成日假

標題加日子好d

3號

星期日呀wfc

屌你啦
推咩野

不能只有我睇到